有咩pd快差尿袋推薦

唔想買大陸嘢，唔知有冇咩牌子推薦
最想要support pd

$150-200 幾好用

而家行22.5 w尿袋都唔多

倍思自己用緊 ok ar

Baseus（倍思）是深圳市時商創展科技有限公司旗下一個集研發、設計、生產、銷售為一體的消費類電子品牌

Verbatim (バーベイタム, Bābeitamu) is a brand for storage media and flash memory products currently owned by Mitsubishi Kagaku Media Co., Ltd a Japanese

屎米都唔要 得番verbatim揀

咪又係貼紙廠

係日本，未見過有verbatim尿袋

岩啊, 係日本最多人用小米尿袋

其實我覺得尿袋呢個名好難聽

點解冇人講呢隻
1. 又細又輕
2. 又行到 QC3.0 15V/1.5A + PD2.0 20V/2A ( Input + Output，你冇 睇錯，出入都去到禁高 )，仲可以 X到 Macbook Pro (iPhone 11 iPad Pro 都用到 PD)
3. 200蚊鬆D，用左成年都冇問題
4. 仲要佢係行特製鋰電（4.35V)，唔係普通鋰電芯（3.7V)，減少升降電壓既energy lost

屌打曬其他10000mAh尿袋

Power Gear 10000
。Model: CV-PG10QPD
。Battery: 10000mAh@4.35V high denesity Li-polymer
。Type C Output: DC5V - 3A max/ PD 2.0 (5V/3A, 9V/3A, 12V/ 2A, 15V/2A, 20V/2A)
。USB Output: DC5V - 3A max/ QC 3.0 (5V/3A, 9V/ 2A, 12V/1.5A)
。Type C Input: DC5V - 3A max/ QC 3.0 (5V/3A, 9V/ 2A, 12V/1.5A)/ PD 2.0 (5V/3A, 9V/3A, 12V/ 2A, 15V/2A, 20V/2A)
。Life time: 600 Cycle
。Protection: Over voltage, Over Temperature, Short Circult
。Dimension: 113 x 61 x 14mm
。Weight: 170g

紫米zmi 真大廠

唔通充電寶咩

book mark左先
尿袋 紫米小米好似真係好好
想搵啲勁既尿袋都難搵

唔通奶媽咩

呢隻買兩個 仲輕過紫米部20000

10 號pro上到65w

正wo

望落又幾好喎

你要用黎 X macbook pro 就可以考慮既
但40W 夠做好多device 包括 switch

咪又係Made in 支那

佢個fb page manager黃㗎喎

佢話係香港公司,印度廠
利申:未聽過,好似得印度amazon有賣

Power bank?

呢隻睇落唔錯，我都用ego尿袋

差notebook無65w都唔好買

買支援 PD 尿袋及充電器，千萬唔好見有 Type-C 充電插頭，就以為一定支援 PD，好多人都不慎買錯浪費咗錢，大家小心 !

佢隻airally都好正，不過未出airpods pro版

用緊呢個too
真係好輕
但足唔足10000mah就唔知

日本最comment 應該係 maxell, 旺角久唔久會見到有賣

要30000mh

Infinity CB12

promini?

Verbatim
穩打穩扎
缺點係中國製造
不過尿袋大部份都係

design 都串錯
懷疑design 都係支拿

日本仔英文都好差

大陸人咋？

我都用緊呢隻，暫時充電好滿意，充得幾快

應該差不多足

尿袋黎講屌米最好用

得18w

我係apple買番mophie
叉iphone好快
仲自帶線
缺點係貴左d

Anker powercore 10000pd細細隻

咁似廣告

用牛魔王啦 15000mah我用左4年都仲用得 好襟用

呢隻有埋線，有pd 有無線叉

好用？

尿袋邊有話好唔好用㗎
樣 物料 大細 重量 in out差電速度囉

好用嘅勝在細過手板 大牌子 一盒比埋typec to type c線

好似幾好喎

用緊xpower
成三年都未撚爛過
但係個殼花哂

我都係用緊呢款
不過身邊總有支那仔用屌米尿袋屌米手環屌米手機覺得好威好值

anker大陸野黎

唔知好唔好呢 鐘意有數字顯示電量

人哋都話唔撚想買蚑那嘢
你盲撚咗?

我都廢事理佢

大陸野

有無d咩尿袋係支援45W+ 同埋有無線充電?

大陸都應該無咁既產品

我都用緊呢款，貪佢輕過其他10000mAh，方便拎出去

我見有d尿袋有45w，有d有無線，咪睇下有無新科技可以合併埋。

暫時冇
因為散熱要做到cls

華為 40W 有線 power bank

小米 PD快充 + wireless charging power bank

你又知無？

我用緊有無線叉嗰隻

雖然唔想賣大陸野，不過紫米入面係18650,爆嘅機會低好多
基本上咩公司都好9成9大陸造，咁大電壓電流，屋企有買火險咪即管試其他雜牌囉

我都用緊
不過好少用無線叉
因為太慢

PD 20v 2A
正

用緊2隻 都係Anker
不過大陸野黎樓主唔岩

我試過無帶線，如果無無線就企左響度

係
當後備用都ok

扮乜野日本仔
根本你同ego 都屬於Infinity
即係大陸廠
字都串錯你樣唔樣衰左d呀 西米哥

我用屎米 無計 又平又去到45w

用台灣牌子啦 日本貼牌你唔好信 乜柒Anker 呢啲牌子 台灣牌子先小中伏
唔係不如買共牌

屎米 45w

佢有新一隻屌到61
屎米佢呢隻手工唔錯 佢以往果啲都用金屬身

無線叉合埋唔好諗 10w無線好多都會熱到慢同停 唔會有

最後咪身體最誠實

所言甚是

x2

好老實，唔好話尿袋，大家都知道市面上8，9成既消費品都係大陸有份製造，一係買三星或者罪大，撇除政治因素，X 米真係無得輸

小米尿袋

日本抵制麥記,韓國抵制日本啤酒都成功
香港……

Momax囉 香港牌子
ipower minimal pd3 20000mah、pd、1C2A max18W 唔洗$200

係 所以我叫開攜叉

有冇無線充都快既推介下?

樓上果個真係on lun 9
我用得紫米10 pro 會無研究過其實市場產品?

btw華碩有個係45w不過香港無賣
去台灣既可以去睇睇

zenpower pro pd
3000台幣 320克

又輕又有10w無線叉電
type c pd 15w output

牛魔王試過叉叉下有陣燶味
嚇到掉左

打錯 pd 有18w

依隻都幾好用 btw
我中間個圈舊膠爛咗個開關掣又爛咗

係叉呀

自己本身用開Xpower產品，有線同流動充電器
但係好似無乜人推
乜好差咩

中国嘢嚟

咁驚

唔係香港brand咩

貼牌
電池好難唔係支那制

不過遲幾年可能係越南整

識貨

60W

2萬會唔會上唔到飛機

$4xx今日睇過實物

講起verbatim
人地做optical storage起家
完全唔關尿袋事

而verbatim啲尿袋同線好明顯係大陸oem廠貨
同埋得個所謂嘅香港官網係有相關資料
日本方面係完全搵唔同佢有出過尿袋
樂天/日本官網/日本街頭 乜都冇

20000mah 一般都當74Wh (3.7x20000÷1000)

所以

結論：verbatim只能買DVD-R

不過宜家仲有人買DVD-R

紙箱人呢

走啦你 罷食麥當勞金拱門 又要用大陸品牌

made in china

我都用緊，性價比真係最高

極力推verbatim尿袋

分享一下小弟經暦： 因某啲原因小弟個verbatim係啲朱古力入面遊水 遊完上返黎罷左2日工又work返冇爆炸

verbatim 會自燃 不了

有人好似話裏面係Panasonic 電池

威寶 新個個幾重

2萬果個
其實電話用1萬都夠
當你朝早叉滿先出街
1萬夠你叉多2-3次

有2部電話 一隻錶 一個耳機

係咪全日戶外工作先
唔係既話
寫字樓都可以叉電架

1萬真係夠做

呢個正啵同時三快充

咁買咩好。。得返sony揀？
如果買charger唔買尿袋就更少選擇

好嘔心又危險
掉左佢啦

我有兩個都冇呢個情況喎

用緊Xpower

另外有隻 AMG 韓國的 ????

支那狗點解要罷食金拱門?

2萬其實都幾多餘，除非有需要差埋laptop

正，支援我65w，可惜無得無線充

開頭都想買verbatium
不過想簡個數字% 可以睇的

邊一隻6000-8000mah 有埋線嘅好用，iwalk?

xpower pb8a